---
title: "nuvvemo song lyrics"
album: "Uma Maheswara Ugra Roopasya"
artist: "Bijibal"
lyricist: "Rehman"
director: "Venkatesh Maha"
path: "/albums/uma-maheswara-ugra-roopasya-lyrics"
song: "Nuvvemo"
image: ../../images/albumart/uma-maheswara-ugra-roopasya.jpg
date: 2020-07-30
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/LwcI_2W9cyU"
type: "happy"
singers:
  - Kaala Bhairava
  - Sithara Krishnakumar
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvemo rekkalu chaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvemo rekkalu chaachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rivvuna lechina pakshi ayyi paiki egiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rivvuna lechina pakshi ayyi paiki egiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poyavey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poyavey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenemo mattilo verlu chuttuku poyina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenemo mattilo verlu chuttuku poyina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chettai ikkadaney unnaney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chettai ikkadaney unnaney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korukunna lokalu chuda ee 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korukunna lokalu chuda ee "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">konanu vidichi pothey ela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="konanu vidichi pothey ela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kommalanni shokalu teesthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kommalanni shokalu teesthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kungayi lo lopala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kungayi lo lopala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika na lokamo nee lokamo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika na lokamo nee lokamo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okatetta avuthadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okatetta avuthadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika na lokamo nee lokamo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika na lokamo nee lokamo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okatetta avuthadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okatetta avuthadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kasiga kasirey ee yendaley
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kasiga kasirey ee yendaley"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee thalupuluga ee kalathaluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee thalupuluga ee kalathaluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nisiga musire na gundey ne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nisiga musire na gundey ne"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pagati kalalu mugisela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pagati kalalu mugisela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Velugey karigi poyindhi le
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Velugey karigi poyindhi le"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Usire naligi poyindhi le
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Usire naligi poyindhi le"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ashalalle aakule raali 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ashalalle aakule raali "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">manasey peulsai virigipoyele
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="manasey peulsai virigipoyele"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Matalanni gaali mutalai pagili poyayile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Matalanni gaali mutalai pagili poyayile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chethilo geethalu rathalu maripoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chethilo geethalu rathalu maripoye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chudu mayadhari dharune
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chudu mayadhari dharune"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oogey kommaku saagey pittaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oogey kommaku saagey pittaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ontey yeliki prentanta
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ontey yeliki prentanta"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poosey pulaki vechey gaaliki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poosey pulaki vechey gaaliki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sneham ennalata
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sneham ennalata"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenemo yellalu dhaati
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenemo yellalu dhaati"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nachina dharina mundhuku saageti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nachina dharina mundhuku saageti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O daaham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O daaham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvemo machalu leni mabbulu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvemo machalu leni mabbulu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pattani addham la merisey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pattani addham la merisey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">O sneham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="O sneham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappadhantu neethoni undi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappadhantu neethoni undi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee manasunu oppinchalenu mari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee manasunu oppinchalenu mari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappaledhu thppani sarai 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappaledhu thppani sarai "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">yenchanu ee dhaarini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="yenchanu ee dhaarini"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu nelagene chudadani 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu nelagene chudadani "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">dhuranga velthunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="dhuranga velthunna"/>
</div>
</pre>